[ViuTV] 今晚瞓酒店 逢星期一至五23:00 準時CHECK IN(4)

今晚瞓酒店 豉油王炒麵

《今晚瞓酒店》
ch.99 ViuTV 星期一至五晚 11:00

疫情持續，全球旅遊業停頓，最中意去旅行的香港人無得飛，無得 「梳乎」，個個叫苦連天。正一「有假冇埞去，有錢冇埞使」，你話點算好?
一連十集的 《今晚瞓酒店》，將會帶 大家嘆盡全港又靚又有特色的酒店。例如坐擁infinity pool、盡覽維港180度壯闊海景的香港維港凱悅尚萃酒店；由百年古蹟改建而成的大澳文物酒店；吸引兩岸三地網紅帶齊 睡衣、玫瑰花等道具來打卡的天后The TUVE等。

由Edan、Dixon、 Emily、林婷帶領，發掘香港至靚酒店打卡位，CHILL住過每一個晚上
無得去旅行，無得住酒店，都有得睇定bookmark先！

10／8日起星期一至五晚11點！下星期一晚準時CHECK IN！
#今晚瞓酒店

出返咖啡灣好過

住motel夏雨唔爆粗 我唔信呀

兩個女都好靚

三千蚊美金

新post留名

DIXON

個老公講野好多懶音

夏雨肯住motel咩

爆咗唔同你講啫

Emily究竟有冇長褲？

兩個女一啲都無樣似老母
似晒個老豆

去哂睇辣伙頭 live?

瞓覺時間

motel都有靚掛

黃金海岸去龍鼓灘 遠到

呢個女仔幾正wo

老母唔化妝好睇啲

emily訓覺條褲仲短

裸睡

又裸睡

老公偷偷入emily間房

好想攬住Emily訓

未開始

佢訓覺條短褲

屌 camman 唔影埋 dixon 裸睡

正呀裸睡

條裙

十個姿勢

Dixon裸睡

，究竟一開始嗰兩條女係邊個

條裙短到cls

個老豆好似執男

想同dixon 裸睡

Emily瞓覺就快露屎忽

屯門人都唔會咁做

愛美麗姐姐

阿爸都唔知幾想你幫手湊女

終於搵到個po

Emily件衫

Emily瞓覺好好睇

人地daddy想睇emily多d

剪片果個睇晒

The Murry

之前有著牛仔褲嘅

dixon 幫手湊女
呀爸幫手湊emily 姐姐

揮手遮住哂個呀媽

下集有婷b

下面條女ig

要求重播呢段

林婷

終於係Dixon 同林婷

膠鴨都有得tick

Wa! The Murray!
最平都3000蚊晚

兩隻狗仔超可愛

第二個同gym room 果個應該係rachel yam

狗狗

可以帶寵物既酒店

你就爽啦狗狗

d狗好qq

林婷+佢隻狗

Dixon自然過edan好多喎 無咁尷尬

下集ok喎

個老母係到睇住wor, 點搞?

松鼠狗

我婷

而家應該有減？

應該咁講如果着長褲就一定露腰 shirt就一定露腳

經驗都爭好遠啦

睇第十號睡姿夠

Dixon做開主持 都正常嘅

想奶

俾錢打發佢去做facial

想做畀 dixon 抱住嗰隻狗

想做林婷隻狗

我都係第一次睇佢

頭先bbq
紮tee露腰 + 超短褲

呢間用黎staycation好奢侈
窮jj表示 千幾蚊晚果d夠做了

俾著我係edan叫我介紹海洋公園都尷尬啦

換partner 仲開心

做佢條仔點忍

做埋個spa, 焗埋油點話

有冇鬆嘅長褲

做佢條仔點解仲要忍

從後

會展果兩間都係勁多人staycation
但好貴

愛美麗姐姐真係腰腳雙絕

應該好快精盡人亡

上年暑假住先680

今集真係有嘢介紹
前幾集係冇野夾硬搵嘢講

係咁比佢打

繼續補圖

驚狗嘅我表示啲狗仔勁得意

Dixon 最得意

開燈開電視訓

一個人自己訓酒店都係咁

下回預告：

唔知有冇戴bra訓呢

點會戴

因為QE而淨係睇今集

好好笑

我要睇婷b呀

on9咗半個鐘有返啲好睇嘅嘢

睇完垃圾

又有Christian

Wiki寫
17-19號都係佢兩個
20,21,24 素人情侶

錯po sor

呢幾日可以打多半個鐘機

終於睇完套敗家36

where

DIXON 做咩帶我出嚟

好cute

係咪中環

我係林婷隻貴婦

又幾得意

Hello, 我係噴霧

港女狗

你唔好咁癲啦

我係 dixon 隻狗狗

Hi胡椒

如果唔係佢兩個有狗 都未必睇到呢pair

紅棉路 纜車站

cls

即係美利大廈

冇諗過MURRAY係pet friendly

係咪康樂大廈黎

murray

依間野好出名

牙婷今日著褲既？

睇完今集貼身 36 再睇呢套嘢
好大對比

大撚到

佢地已經痴左線

要撚狗唔方便

山頂纜車站對落
美利大廈

嘩好正喎

萌死

連做狗間屋都比我大

呢拖睇落好開心

要多謝返製作組

林婷帶啲嘢完全唔使用

呢間唔洗check都知住唔起

好嘆啊

本身間房upgrade左姐？

屌快啲完咗小占牙神啦

林婷洗唔洗養多隻狗
識去廁所識沖涼

個兩個男人好悶 睇左一陣就熄左

一定啦 狗糧個啲實要錢

呢d先係酒店ga ma
對比上禮拜個集

又冇 brain 或者 dixon

兩個最乞人憎既人

dixon

辣伙頭>>瞓酒店>>>>>>>>>>>>>>>>>>>敗家36

嘩想住呢間

仲以為佢地訓同一間

唉
連自尊都拎得出去賣

呢間

嘩浴室好正

林婷同隻poodle都好得意

媽咪我地快啲去瞓覺

dixon 點解唔除衫就入浴缸
等我幫佢除衫

dixon隻狗好得意

幾時到Joshi同沈律師

個景望住一堆豪宅

Dixon cool下牙會靚仔

又唔靚仔又唔搞笑
屌viutv呀我黎睇靚女架比呢d野 hea我呀？

啱啱裝修開返冇耐 梗係靚同乾淨

辣伙頭>>瞓酒店>>>>>>>>>>>>>>>>>>>敗家36 (小占&牙神)

點解有鴨仔揀

堅尼地道黎

Dixon 就係我個攬枕

Dixon自己隻狗都恰

多謝 我都知我得意

狗衝

呢對好睇過之前

依家已經好靚

12個名
但枕頭只係得一種

松鼠狗真係好得意

WHO SELLS BRICKS IN HONG KONG

半山

唔記得有個痴線佬係度
唔屌得Dixon

應用貴到癲

纜車站前面

呢排好似有優惠唔係好貴 不過應該就唔係佢地隻房

個風扇好次次經過都望下

企開啲啦
dixon 已經抱住咗我喇

呢pair無冷場喎

嘩得兩棵

間酒店咩名

纜車站行前d就係呢間酒店

好神經質
我係老母個肚度嗰陣 有隻松鼠咬鳩我老母個肚
嚇死我老母

佢哋兩隻狗冇互聞互吠嘅

pepper係咪眼瞓

我仲識瀨腳指

dixon隻狗勁cute

仲有美領係對面保護住

松鼠狗世界第一

兩隻狗好呆

佢兩個其實幾襯

因為佢哋 not gay

以政府合署嚟講，真係無邊座靚過美利

林婷同poodle都好得意

佢地易呷醋

呢間酒店好撚靚

好似譚玉英

好驚佢地撞跌部gopro

其實 ... 可能 ... 真係 ...

真係好睇過十半好撚多

The murray

D狗係酒店點痾屎痾尿

原來係murray

好耐唔睇嘅t shirt

底褲

dixon 底褲陣味一定好大陣味

聞底褲

聞底褲訓

原來你平時聞住底褲訓

邊個想聞底褲

呢棟酒店起碼整左6年

好重口味

香港保衛戰

呢個post好多gay

我

@陳安立係我男朋友

呢集同上個禮拜嗰五集好似唔同節目咁

Helena May
st john church

Pepper中意dixon陣尿味

纜車徑

仲有

近排好似有免費upgrade
星期一至四係依隻房
之前二千八包三餐

香港真係好撚靚

殖民地建築

不過纜車仲停緊

都係Emily好睇d

港島區真係唔同啲

今pair同狗狗都好好睇好可愛

原來無關林婷事 一拍dixon 即刻好睇過edan 好多

我想奶多D

食野都抵

狗狗正d

一有狗兩個講野把聲都低能左
好搞笑

射係底褲度

點解佢地隻狗好似唔興奮咁既

原來唔係，佢依隻係suite嚟

要中西先靚
北角收皮

愛美麗有時都幾可愛

頭先個訓狗師笑唔停

腥腥地

1664呢個廣告幾搞笑

林婷成日唔兜住dundun個pat咁抱
淨係稱住加拿大咁抱 對佢啲關節唔好

因為陌生環境

poodle身長嘛

養開都知唔係咁抱

去左銅鑼灣

去左老銅嘅

cls 腳骨力

呢度係park lane 隔離

遊水真係好cute

中環變CWB

隻poodle fing定腳

dumdum似係驚囉

佢頭先對隻狗自稱姐姐
會唔會唔係養開

夜晚餐廳唔開，room service 唔太好食

等我開頭仲以為murray入面咁勁有埋狗泳池

你哋唔好誤會 我嗰日有少少攰先唔想落水
我平時啪啪啪都游到兩三個塘

keep住對腳係咁游

自然好撚多
即刻好睇左

好得意

胡椒

好可愛

胡椒好呆

你游住水都啪啪啪到

完全唔郁

literally 落水狗

又啱

你好慢...

好chill咁

hang機

屌我以為兩位主人一齊落去游添

胡椒識玩

好啊

黃金海岸 寵物酒店 vs 北角 海洋公園
好難咁比較喎

會然陳安立係我男朋友為咗女背棄咗Dixon

上鏡好睇過ig
條腿

太淺啦

成身屎咁

成隻樹懶咁

胡椒已洞悉一切 唔游都會浮，點解要游

浮水不知幾撚爽

想做狗狗

冇
黃奕晨後援會堅定不移支持黃奕晨

做狗好過做人

狗仔啲服侍好到呀

confirmed dixon 係狗

Thanks

literally

點解Dixon咁傻嘅

你冇遊去Dixon度
仲成身綠色

冇養狗
人可摸耳做

食得

因為佢係on9嫁

點解淺色咗咁多

小白，棉花糖

Dundun

dixon 咁想飲汽水
我屋企有好多罐呀
一齊 viuTV & chill 啦

有時再遠啲添

小心啲講野

dixon 扮緊升 key 雀？？？

好weak....

吹到佢扯旗？

胡椒個樣呆到

林婷隻狗咁勁

我仲留意胡椒條J

？

做隻貓做隻狗不做情人

真係sit到

睇到眼都突埋
擔心佢啲關節

on9 .. 講就緊係同你講天然, 擺入口 ...
屎都係天然

物似主人形

係囉

pepper 好fluffy好cute

胡椒真係呆到

無波打真係用腳行左好多地方

睇錯pepe

蠢得嚟好得意

cls 對話

胡椒個樣好蠢 好cutecute

牛扒

隻poodle無得食

你咁講係因為你懶係受過高等教育 出入又懶係上流社會
係你嘅懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢嘅
就等於你老母或者大姨媽由細到大話畀你聽鬼就係恐怖嘅一樣
所以就算篤屎唔臭你都一樣睇佢唔起

又話裸睡嘅？

係咪拍呢習嗰陣已經閂左夜晚堂食

咪咁心急啦

真係拎左咁多個枕頭

識拍碟

啲狗仔見到牛扒會發癲

浸浴瞓覺好易死

真係有件衫

dixon呻吟好正

應該武肺前

dixon 剃鬚啦

底褲呢！！！！

胡椒咁重口味

裸睡呢！！！！

應該係

林婷會唔會覺得有鬼係酒店

如果裸睡
隻狗又鍾意聞底褲
會唔會唔覺意咬左碌鳩

d貓都係咁

佢兩個d 互動多好多
前兩集林婷都費9事理edan

Dixon著衫訓一定好唔慣

同隻狗仔一齊瞓會唔會砸親佢

笑死 胡椒走開左

望住堅尼地道d貴樓

如果屙尿屙屎落床咁點

Dixon係咪要除衫pepper要走位

dixon其實唔洗勉強自己素顏...

木木女亭

見到佢都避

大澳

有冇頭先胡椒大頭screen cap

又edan

入到大澳

又有 edan
係咪要同 敗家36 鬥老尷

想再睇Dixon 林婷啊

又住呢間

前狗屋嚟

有dixon既地方就有你

帶口罩架喎

叫97港英前關閉囉

Yeah聽日有edan

Viu個重温搞乜
暫無重温集數

lamting同狗狗都好得意

好得意 隻狗

夠鐘未~

要準時開電視

開波

想睇佢地訓多啲

8號

屌播乜鳩風暴消息啊

風暴消息頭先又唔出

變左風暴消息

屌牙
又曬左幾分鐘

風暴消息

仲心諗點解唔知音樂

咪臭係
啱啱半個鐘咁多時間都唔播

海高斯

屌
佢敗家36 好過啦

屌你老母
播乜風暴消息

珍

上一個節目好廢

First time?

阻住我睇婷b同edanb

已經棄左

我要睇Edan同婷B啊

算好睇過第一集嘅

now記者無安全帽
無錢呀？

早兩分鐘開咗電視等酒店都中咗伏

今晚佢哋開波
有花生食

仲播新聞JM9

厹神 不了

搭船條女

阻住我哋睇 edan

頭先有個幾正

Edannnnn

仲有聽日一集

喺中環條仔幾cute
一睇就知係新人

圖

咁後日先10:30開電視啦

睇乜浪 好心就返歸啦

兩個攬炒就最好

原來 viuTV logo 下面有個 風暴消息 logo

一齊收皮好冇

呢d日子多實習啦

有浪困住我 便有彼岸

俾機會新人 依家仲入行好難得架啦

Stanley

唔完美
唔接受
改善再改善

婷b

7K INTERN 開埋OT

咁都畀你tag到

又有得睇尷 edan

又chill(破音

鍾意睇佢地兩個part

正式開波

正到

那些年

7k咁低㗎

想要尷講sweet野

tag 歌之王是我

c連個廣告係咪抽李桂華大導水
唔完美可接受可改善

又chill

好想去睇靚景啊~~~~~~~~~

大澳正呀

以前閪公司嘅intern 真係ot 到12 點
搞到我都唔好意思準時走

呢d 咪over 左囉
你睇琴日dixon

呢集好似幾好睇

原來係大澳

intern唔太高人工都正常架喎

大澳…頭先push msg話今晚會水浸

入住

咁佢第一次做嘛
算係咁啦

其實年年都會有

林婷頭先側面咁似毛舜筠

你成日黎架？

佢兩個好有火花

Edan

好衰又成日話人似c9

cls 咖啡機

有親edan就會有句對白係你成日住酒店架

咖啡機
9up都離譜咗小小

還我dixon底底

咖啡機

之前住過 同一間房 道門真係好難開同鎖

鍾意睇佢兩個

壁壁青爐！

Dixon 條底依家喺我手中

今日係林婷同佢講

都...啱嘅
我以為full time at least 8-9k

咖啡機
又係稿定自己9

正過佢同Emily好多

婷b今日呢個look好接近全盛期

隔音?

全盛係點

係咪長髮

酒店請intern 都係日日番 3k ga ja

狗屋

真啊 佢地有種sweet味散發出黎

佢一直都係全盛期

佢今日套衫都幾似

大館都係啦

大埔

Edan幾好笑

覺得呢個組合最唔好睇

我愛林婷

拎出黎

對唔住係我唔識野

又黎SWEET野啦

pm me

如果婷B留返長頭髮就更加正

一有位就flirt

林婷長髮靚d

第一集略顯老態

如果有真綜藝俾edan就正

姐姐和弟弟

咁就真係各花入各眼啦 最鍾意依pair

你估你係肥仔咩 edan

真
不過有節目拍已經好開心

有鬼得pm

步操婷b

好衰

但佢今日套衫真係唔得

“好勁丫”個把聲

大炮

見識咩叫真正大炮

得一間酒店咋嘛
係幾正嘅

真 等左一年終於有一套

你買連登卡有冇同收銀講要開個 pm 功能㗎

去7仔買ac先有

今日係sell樣

蝦醬

硬係覺得有陣尷尬味
反而emily仲接到下edan

佢兩個唔帶罩對住d蝦膏講野

李老闆睇落幾後生

林婷7左

好多蝦膏

光復之後第一件事 - 攞新屋嶺嚟做酒店

串林婷

蝦膏呀（屌你）

佢好靚

用呢啲蝦膏起樓 糧食短缺都唔會餓撚死

edan同林婷先會講sweet野

RAP

噴晒d口水落蝦膏到

啲蝦膏有林婷既口水

我會去講暗號ga la 等我

應該要好似auschwitz集中營咁做
作為歷史既景證

半日咁樣上下

邊會有人特登山長水遠入去住

連登應該團購

長短都正 光頭都正！

大隻安

蝦膏背心男好正

EDAN我幫你一齊上下

呢位哥哥strong過Edan好多

好重蝦味

林婷俾反應：woo

林婷 EDAN 個肚 RAP

可唔可以買EDAN上下既蝦膏

要煮熟先食
老細玩野

老細

單車舖？

有冇ig

認真大澳好唔好玩 有fd去話話冇野做

個個老細都咁黑

其實個老闆同外面整蝦醬嗰個係咪同一個人嚟

個edan好撚on9，夏雨仔正常d

大澳D人個個麒麟臂既

老母好受Edan啲gag佢狂笑

d音樂盒好靚

個個都咁大隻

一啲都唔好玩

啲 figure 好靚！！！！！！！！！！！！！

想幫佢打 蝦膏

唔該晒

佢咁大隻
但d手工咁勁

用蝦膏做 KY

好sweet啊佢兩個

香港地叫一個比較唔同嘅郊外地方行下

咁大隻整啲細緻既野，好大反差

人不可貌相

靚仔唔同啲

sound bear 呢？

問下老母頭先睇厹神有咩感覺

簡單就是美

有機會

啱啱有同感但蝦醬哥哥好似瘦啲
把聲都唔一樣

貓狗大戰

幾得意喎

升咗天啦

唔好咁痴線啦你地

D沙白幾靚

Gay

整個爆炸的sound bear

個天好靚

真係好靚

Animal crossing?

啱

記得用完包膠

可以食埋

其實今集都係冇咩介紹酒店 但因為唔係平時去到既地方所以大家都唔屌

介紹緊大澳
下面條 bar 寫住 ”大澳水浸預警系統及緊急事故協調中心已啟動”

個老闆個性格同個樣同身形好大對比

好似出左埠咁
都幾多小食
d野偏貴

唔完美唔接受要改善

環保吹

咪好大陣乾蝦味

笑死

蝦膏仔同單車舖老細：mola mola

都算值得睇嘅
介紹市區嗰啲真係

古蹟嘛

啲鳩屎味都差唔多啦

根本叫個節目改名啦

STAYCATION

不過打卡又真係好正既

真正嘅人不可貌相

edan影得好差

去拯救佢地啦巴打

大澳呢個景真係無得頂

細路 唔鐘意涉水過河
quit 學校囉

算啦 我都係為左EDANB開電視

以前已經有眾籌

心水清

唔好話
小朋友鍾意番學唔奇

睇佢地IG啲相 林婷幫佢影個啲相都好靚

睇唔睇到下面藍色 bar
嶼巴1號綫往大澳尾車開 0010 啊

影得幾好喎

有女神

最鍾意睇佢地傾計環節

其實真係好正
周圍無咩人咁

婷b 自駕遊

其實呢套嘢重點就係呢度

大叻

黃雨

以前啲「標會」咪係囉，標尾會…

應該係呢排先係咁
之前應該一堆大陸人

大lag

永遠想cut啲圖都係佢地吹水個人part

主要無遊客

林婷有無事
痛唔痛

馬俊偉.jpg

婷b跌到見骨
有無手足喊咗

Gala

佢地都好膠思想同一年齡層

想游水

Dalat

佢地大澳都封咗一排

坐船睇棚屋諗起去胡志明市時

想深入啲傾計

想玩水

有水電到啲屋都好勁

仲有永遠都睇唔到嘅海豚

心痛死我

哭𠹌咗骨頭師

好似最近都唔比人去

而家住係入面班友感受住狂風暴雨睇呢個節目會有咩感受

揸大飛

從來都係常識書見

笑左

應景

ViuTV可摸以出國拍自駕遊

咁岩好講打風

希望你地今晚冇事

未出到海都反撚咗

火災真係好大件事
希望今次風暴唔會太大影響

應景到

今集邊個幫婷b化妝
真係好正

林奠： 反正都睇唔到 起人工島cap水

早幾個月係大澳睇日落 真心靚

其實佢地會唔會返陸地先

覺得佢地兩個好襯 個畫面好靚 唔該cut圖

下面風暴消息話大澳水浸預警系統已經啟動
想像唔到今晚去嗰度瞓嘅話點算

好浪漫啊

friendzoned ?

個畫面靚到

又flirt

點解唔接木木女亭嗰句

姊弟味幾重下 同dixon好似襯啲

戀愛嘅感覺
edan flirt林婷

edan 都幾厹講野

兩個好襯

唔知點解覺得好sweet

Edan隻左手唔好亂摸呀

不過大澳出去都係諗住只係對住珠江口未係太平洋

下 今集唔訓覺架？

edan 好淫

準備瞓

實際差多年

好想買個貝殼音樂盒

坐得貼到

edan flirt林婷

真係勁靚勁sweet

Dixon 32 喇

5年?

婷b男朋友係？

4

Edan 俾我哋學嘢

Edan 唔係都有女朋友咩

無遮掩根本無敵

笑死 係咪串緊林婷老

林婷 > 陳妍希

而家無

。。。人地自己都講出人地有男朋友
要flirt點會咁flirt提醒人地自己有仔？

呀偉真係respect

文物？不了

佢地出到好埋
我都想同edan坐到咁埋

冇 佢講咗好多次冇 次次開live都俾人問

唉 奔向夕陽啦

屌後面有條港豬澳

背貼背

好想去，唔知幾錢

嘩背對背

背對背

無瞓覺shot

條港豬澳大煞風景

屌好想要

佢個樣真係老喎

咁唯有我蝕底啲啦

分咗手好耐啦

打風訓覺

個鹹蛋黃

短褲婷b

真係幾浪漫

痴線婷B好正啊

酒店餐廳咁靚都唔食晚餐

你對唔對得住你個名

行到最入就到呢間酒店

你走開啦 問過我地未????

viuTV : am I a joke to 木木女亭？

睇調教男友

所以先話望太平洋先有意思

小如豬

今集個地方正呢!

edan walllpaper咩黎

雞蛋仔早餐

互影

早餐食蝦醬雞翼

佢個妹

佢妹個張?

即係呢集新拍

佢啊妹

林婷瞓覺件阿伯底衫

應該係佢啊妹

好heavy

點蝦醬好似好咸咁

成日話林婷啲衣著 睇樣OK

木木女亭個樣 literally :

婷B呢個look好正啊痴線

得返三集

果然係妹控

終於有 dixon

好憎紫貝

佢地剩係對望講幾句都覺得有種sweet味

呢樣真

林婷個髮型

係喎
下套有 Kathy

點解要睇厹神!!!!!!!!!!!

想同婷b瘋狂食豉油王炒麵

鐘意睇edan同林婷多啲

下集愛美麗

聽日冇婷b 好傷心 人生冇晒動力

要帶口罩拍

又係Emily唔想睇佢

識野

下集好睇

還我林婷 Dixon

真

但係有世一

emily咁密實

我要繼續同Edan瞓酒店啊

X2

條女對眼好開

唔似
細個？

係emily條腿呀

唉

可以擺十幾圍酒

咁婷b都連續幾集啦
好正常

有厹神已經不了 依個星期冇開過10:30

又冇dixon

星期四可以開喇

係啊

之前同人地兩公婆拍
條褲短到

可唔可以viutv開一個節目淨係得婷b

真心唔識欣賞
想問正係邊

片尾

邊個

重溫入住

係細個
宜家大個咗兩個勁似樣

好想奶

識玩

預告間舖幾似日本個d

迪臣好似出左2集半

好難解釋喎

最正係入住個陣
我係女都比佢長髮look吸到

愛美麗素顏好睇過化左妝

婷b做節目睇落舒服好多
emily浮誇睇到好尷尬

個期幾個節目一齊拍啊

係又唔靚

Agger 太浮誇

個個喜好唔同架喎
正如有啲人鍾意日本有啲唔鍾意一樣

影下相周圍行周圍食我覺得大澳係唔錯

不過普遍節目啲酒店都冇咩好介紹 除非有靚景 西貢同今日集大澳都正

日後好返會去睇吓

好靚景

變左edan擔正

我見過兩次

有無人覺得Dixon個頭好dry好似一堆雜草

可以到時睇下

正 下次繼續進步

好過套套都係厹神小占 雖然Dixon都已經接住幾套

但咁整睇落個樣細個啲part埋啲廿幾冇咁大差別 之前啲頭

正

珍
唔 search 都唔知原來 dixon 已經 32 #shock#lm#b

不過佢 SE7EN 個頭 仲後生

仲可以食返唔好曬

邊位巴打開咗呢個 fans page
趁人少少認咗佢啦

未睇你username
然後見到你問邊位巴打
我係自load左 “係陳安立係我男朋友開”

好過佢以前allback頭
前2日loop返佢ig

dixon 係放喺心中的

emily 同 edan 做得好令人尷尬
懶係搞笑 但冇咩內容

林婷bb可摸耳咪咁gfable

今晚依間幾特別喎

醒左喎今次識遮樣

原本都冇 set icon
遮住都冇咩用

unfollowed

今日有愛美麗

點解我次次得閒睇既都係edan

得返3集咋

有緣

終於捱完嗰半個鐘

今日又早左兩分鐘開睇到

Emily條腿

好難捱

聽日可以十點半開喇

依間算係酒店入面設計幾特別

希望呢隻唔好係 titanic 啦

im ready

emily 件衫好似葵廣買個d 款

剩係睇最後兩分鐘都好難頂 佩服你

btw 大家快啲 follow dixon 嘅 fans page

邊間酒店嚟

佢之前話係zara

其實係咪你開架姐

zara = 葵廣 confirmed

好靚！！！！！！

幾特別喎

我都睇左半個鐘 慣左10點半就去睇電視 呢幾日勁難頂

呢間酒店真係未見過

樓底好矮

有啲似郵輪房

酒店真係幾特別

渡輪定郵輪呀

點會係小輪呀
郵輪就差唔多

今集就真係鍾意間酒店既設計啦 唔係出面既景同日落

之前睇edan ig live已經覺得呢間好正

幾靚喎

Edan個live就係哩間開

Emily今集會講幾多次Chill

2.5 中位數
2.5B 1.48
2.5S 2.37

灣仔 The Fleming？

但出面個景都係一般香港景

啲燈好靚

有冇酒店名

最弊愈屌viu愈播佢兩個呢

下一套又有
不過有 kathy

子母床 ???

等一陣ig 就會有Po出架啦

the fleming

洗唔洗禁大反應

地下碌返上梳化

Emily對腳

edan 金盆洗手好撚唔老黎

垃圾桶都機械feel

一路沖涼一路照鏡 正

點解覺得金色好似大陸咁

emily 好撚on9 係咁碌碌碌好煩

咁多鏡 好多野玩

少少啦

係咁 chill

不過我又覺得佢襯得幾靚

EDAN好靚仔

我反而覺得金色夾綠色幾靚

好grand

邊撚到有綠色

好靚細房好似大概一千蚊一晚

幾靚 有d 想去住

好Chill呀Edan

原來啲房咁靚 門口同前台細到

edan你係靚仔架 唔需要理其他人

係幾靚 但唔似渡輪

想講俾你講左

都唔錯

墨綠色喎

又講屎

照爆鏡

都幾舒服

emily有冇著褲

今日呢間酒店最多反應

依間住得過喎 剩係間酒店都好玩

點解要旗袍

女朋友

咁大個玻璃望住對面棟樓

對眼開到擺十幾圍酒都仲有位剩

依間係唯一一間真係賣個酒店

行到咁遠

屌

響會展附近咋喎

嘩 cls 由灣仔行上寶雲道

可以玩眼交

edan一定係等緊我

睇下個月 大房姐係岩岩edan 床對住窗個間都係1000蚊晚

我要女呀

我要女呀~~~~~~~~~~~兒登女~~~~~~~

Edan跑笑死

呢間酒店係邊間

可能無著底底

寶雲道都好遠下喎好似

我喺度啊

咁可以用黎度下條J

行去寶雲道

狗仔果間都正

揭起就入

呂爵安

我要兒登女呀

下次迪士尼酒店會唔會行到入愉景灣

好難咩
雖然條樓梯好難頂

個安字右邊穿頭嘅

Edan應該係被女衝著來先係

去寫兒登女個名先

開新 post 呀

咁靚仔都冇女

要帶口罩應該熱死

有啊

老母叫我去拜姻緣石

姑娘

佢心口出汗

佢之前塔羅牌話NO

係唔係最近拍 所以戶外都要口罩？

舊石

Emily可以講幾多次 Lets Go!

[ViuTV] 今晚瞓酒店 逢星期一至五23:00 準時CHECK IN(5)

俾人占完話佢今年 NO

下一套有 kathy
但有厹神

Christian

下一套又係厹神

其實律敦治後面就有樓梯上，唔算遠

我頭先都諗過
記唔記得星期幾黎？
勁近我公司

整緊鹽呀